13-10-2014左膠黃之鋒宣佈金鐘道換公民廣場，抗爭者表示不滿！

今次左膠黃之鋒又會用咩手段借d依搞香港人一鑊甘？熱切期待！

2014

人哋話唔好得罪共產黨

洗完ac啦？

PR 咁夜都開工?
你班傻鳩驚唔驚10月sir this way?
到時查到邊個幫PR做過野, 一律死刑

返波台啦PR

五毛瀧仔以為洗完ac冇人認得？

可以睇到GPHONE成熟左好多

熱共四眼當年夠話反大台

結果

6年前